Title: GERMANY GERMANY in einem Wald
Date: 2016-07-26 15:09
Slug: germany-germany-in-einem-wald
Tags: germanygermany, music

Es ist schon fast zuviel Sommer. Diese wenigen Tage an denen es warm ist sind dann so warm das es einem zuviel ist. Musik kann da einem helfen alles ein wenig besser zu ertragen. Musik wie die von GERMANY GERMANY, die für dieses Video ihr Equipment in einen Wald gebracht haben.

{% youtube v1vq-F0aEj8 %}
